垃圾黃之鋒，你老母

字都唔識寫做乜野五毛 你連支那人都做唔成呀